香港民族黨提五大要求 促交出對陳浩天的監視紀錄

保安局擬引用《社團條例》禁止香港民族黨繼續運作，民族黨原訂於下周二（8月7日）或之前提出書面申述，民族黨召集人陳浩天日前透露已透過律師去信保安局，要求將書面申述的限期延長至10月2日。保安局昨稱已收到信件，局方正處理有關要求。

民族黨今天再在Facebook指，該黨與律師商討後，已於上周五（27日）向各方作出至少5點要求，包括要求保安局書面確認，並無與助理社團主任及其下屬於取締民族黨的建議書前，有任何有關通訊；若未能確認有關情況，則保安局須交出所有有關的口頭通訊的文件及紀錄。該黨同時要求助理社團主任於7月30日（周一）或之前，交出所有對陳浩天監視／觀察的記錄、預備取締建議書前及預備取締建議書時所收集的錄音及錄影，以及預備建議書時所有用及或無用及的資料。帖文未有說明各方若不回應有關要求，有何跟進。

垃圾

留名等睇打手無限loop any of the following:
1，聲明
2，暴力呢/炸彈呢？
3，圈套
4，無論述/無條件/無可能
5，學獨聯私怨大爆炸

講返正題
保安局send九百幾頁文件，兩年監視紀錄，要民族黨幾個禮拜之內答覆
民族黨send返轉頭要保安局同警察幾日之內公開全部監視同內部通訊紀錄
真係好似追劇咁

講完竟然真係冇人loop

有咩理據叫佢公開?

香港獨立

阿仔教老豆扑野